希臘網球明星西西帕斯轉發反送中示威片 中國網友：挺港獨罷看比賽

出身自網球世家的希臘網球新星西西帕斯，因在推特轉發香港青年反送中及爭取自由的影片，引發中國網友「玻璃心碎」，批評他支持港獨，還聲言要罷看他的比賽。

21歲的西西帕斯，身高1.93米，外型俊朗的他，比賽成績斐然，現時全球排名第六，在中國人氣頗高。西西帕斯日前推文轉發一段名片名為Freedom Is A Serious Crime（自由是嚴重罪行）、講述過去年9月至10月香港反送中運動概況的短片時，特別寫下：「這讓我哭了，太棒了！」

中國網友發現後，竟舉報他「支持港獨」、「支持香港廢青」，還聲言「以後不歡迎你來中國」、「真的對他太失望了，一點都不成熟，終於理解羅志祥粉絲心情了，好難過」、「不用教育，聽不懂的。抵制他來中國的比賽就行。」西西帕斯在中國最大的粉絲專頁還宣佈，從此停止更新。

據悉，西西帕斯已刪文滅火，但他在推特上的相關留言已被人截圖，傳至中國微博，結果又是引來中國網友更多的批評。

最後del咗 what a pussy

希臘 = 垃圾窮鬼國家

已經好有心

因在推特轉發香港青年反送中及爭取自由的影片，引發中國網友「玻璃心碎」，批評他支持港獨，還聲言要罷看他的比賽。

同港獨有咩關係?

總之唔投共=港獨

咪證明左佢係堅on9,得罪中共個14億市場,仲要比香港果邊笑佢pussy

事實係 因為佢咁樣一定兩面不討好

點解呢單好似冇人理咁，大家支持下佢啦

無腰骨打咩網球

係因為好似無咩人應援佢 我就咁睇好多小粉紅
有個仆街仲要用支那錢黎要脅佢
雖然del左 不過都想大家去佢個Twitter 到多謝佢
比佢知道香港人知道

Ok

其實咁先好 一向賺支那錢 一向反支那 彈出又彈入 遲下又道歉再賺支那錢

大家入去佢FB, IG, Twitter comment 支持下佢啦，咁有心人地

已經好好
NBA果時都del左

BTW, 佢打波OK 好睇，單反幾靚仔下~

贏過費達拿

佢幾好波，上年年尾有幸係倫敦atp有睇佢打波

FB: [url]undefinedhundefinedtundefinedtundefinedpundefinedsundefined:undefined/undefined/undefinedwundefinedwundefinedwundefined.undefinedfundefinedaundefinedcundefinedeundefinedbundefinedoundefinedoundefinedkundefined.undefinedcundefinedoundefinedmundefined/undefinedSundefinedtundefinedeundefinedfundefinedTundefinedsundefinediundefinedtundefinedsundefinediundefinedpundefinedaundefinedsundefined/undefined[/url]
IG: [url]undefinedhundefinedtundefinedtundefinedpundefinedsundefined:undefined/undefined/undefinedwundefinedwundefinedwundefined.undefinediundefinednundefinedsundefinedtundefinedaundefinedgundefinedrundefinedaundefinedmundefined.undefinedcundefinedoundefinedmundefined/undefinedsundefinedtundefinedeundefinedfundefinedaundefinednundefinedoundefinedsundefinedtundefinedsundefinediundefinedtundefinedsundefinediundefinedpundefinedaundefinedsundefined9undefined8undefined[/url]
Twitter上面有

點解咁? 有無人幫手貼link?

要cap圖放去支那先睇到

要撐就撐到盡啦 縮骨又唔會挽回到

可能佢真係唔知小粉紅個套運作，應該有可能經理人叫佢del，唔好多事，BTW，出過聲都好好啦。
香港光唔光復都好，對佢係0影響

thank u
liked and cm ed